\documentclass[../reportRES.tex]{subfiles}
Dưới đây là bản đồ thể hiện mức tập trung của các nhà hàng thu được nhờ toàn bộ quá trình trên.
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{screenshot001}
	\caption{Sự phân bố các nhà hàng từ dữ liệu thu được}
	\label{fig:screenshot001}
\end{figure}